唔係搵食既你會唔會買個貴d既mon執相

就算搵食都未必買

一般用mbp 執

點先叫貴

入門eizo叫唔叫先

你唔係拍野會唔會拎個mon出去做野

補多句
出去影野最多咪帶個mbp算
啲燈腳架鏡都夠麻煩

UP2516D

99% adobe rgb
Btw 其實點解咁多都係99% 個1%唔比埋佢

戴頭盔

攝影器材可以加入簽名喎，點同

因為貴
同埋頭盔掛

呢隻係咪2k mon +Adobe rgb

做printing
mbp執

其實分別就唔大，但最好就用eizo 拉。

我覺得mbp 做print 好夠。

係，不過其實有少少偏紅，
特別係膚色

會，靚mon 唔止執相靚，睇片都會靚

比啲自己經濟負擔到嘅錢去對自己對眼好啲
何樂不為

eizo 靚嘅原因唔係因為佢adobe rgb，
而係佢個背光係做到平均。
有adobe rgb唔代表係一隻靚mon

用緊eizo ev2450

eizo 2450 唔錯， 背光中間好平均

adobe rgb print 相唔代表
紅色會紅咗，
綠色會綠咗，
藍色會鮮明咗。
因為個墨水用左紅色就係最紅，
同 Adobe rgb冇咩關係。

我業仔餘拎黎自high / 好間中賣下相
除左色準夠用之外 我鐘意佢平時可以自動set 光暗 / 夜晚可以set 到接近冇光